真心放棄對峙，齊齊入機場好嗎？

場運動承受唔起咁多手足被捕

PUSH

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

機場推

機場！

九月一日

while True: postList = search('機場') for post in postList: post.like() post.comment('push')

推